大家有無聽過幸福毒男-晒冷？

之前見過話個肥仔唔講得笑

咁佢又講唔講得笑？

1

2

3

4

5

6

7

[member] 123

[quote]